要裝修點解唔幫民建聯？要分先後次序

麻煩義務裝修分下先後次序同埋重要性
黑社會>何妖=民建聯>黨鐵>出賣手足既店舖

頭果幾樣野就算拆左都無人可憐，甚至係外國人見到都大概知因為咩事比人拆。講就講話民意唔會逆轉，但我地應該要將可以做好既野都全部要做，唔好郁ｄ就話要同人地裝修，記住我地唔係黑警。多個朋友好過多個敵人。

如果只係facebook或者得把口鬧幾句＂甲由＂既話，希望大家唔好浪費力氣去搞佢地"住"
班藍絲得把口，雖然係抵死，但黑社會，何妖，民建聯果班係更加該死百倍
藍店既戰線留返比和理非用「超合作運動」，無論食店又好，賣衫褲鞋襪都好，要玩一間舖頭大把方法。（包括做良好市民留意下食物乾唔乾淨；有無老鼠；得閒幫佢做神秘顧客；報下海關check下有無賣假野。。。）

行動派係重要資源，唔洗下下你地出手，呢班只係出口術既藍店就等和理非幫你地分擔。

裝左好多間
裝到冇得裝咁濟

推

分工應該就係咁

明明 建制派賣港 賣撚咗 廿年
竟然唔係排第一

push

民建聯不會因裝修而跪低

裝修最大價值係分化 令親共陣營越嚟越少人

掟老鼠入垃圾桶

咁幫個人裝修

Yes

民建聯大把💰，點裝都得!

推返上黎

超級認同

大把人幫襯

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦